夾到好靚

夾我

我都想但夾唔起

靚到有衝動一個人去行街但實在又冇咩想要

屌 早知一個人衝擊迪士尼好靚啊救命講緊個頭 唔睇樣好靚